<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<info>
    <mainTitle>Knott's Berry Farm</mainTitle>
    <mainDescription>Это американский парк развлечений в городе Буэна-Парк (штат Калифорния), который начал свою историю как ягодная ферма. Сегодня это один из самых посещаемых тематических парков в Северной Америке. Парк предлагает множество захватывающих аттракционов, шоу и развлечений для всей семьи. Тематические зоны парка переносят посетителей в разные эпохи и места, создавая уникальную атмосферу приключений. Knott's Berry Farm также известен своими сезонными мероприятиями, включая популярный Halloween Haunt. Помимо аттракционов, в парке есть рестораны, магазины и различные места для отдыха.</mainDescription>
    <zones>
        <zone>
            <title>Ghost Town</title>
            <description>Это самая старая часть парка Knott's Berry Farm. Она воссоздает атмосферу американского Дикого Запада 1800-х годов с аутентичными зданиями, развлечениями и тематическими представлениями. Здесь находятся одни из самых популярных аттракционов парка.</description>
            <image>additional_images/first.png</image>
        </zone>
        <zone>
            <title>Camp Snoopy</title>
            <description>Это семейная зона, посвященная персонажам Peanuts. Здесь находятся аттракционы для детей всех возрастов, включая карусели, мини-горки и интерактивные игровые площадки. Посетители могут встретить любимых персонажей и сфотографироваться с ними.</description>
            <image>additional_images/second.png</image>
        </zone>
        <zone>
            <title>Fiesta Village</title>
            <description>Эта зона празднует испанское и мексиканское наследие Калифорнии. Здесь вы найдете яркие декорации, тематические рестораны с традиционной кухней и захватывающие аттракционы. В Fiesta Village регулярно проводятся праздничные мероприятия и представления.</description>
            <image>additional_images/third.png</image>
        </zone>
        <zone>
            <title>The Boardwalk</title>
            <description>Это зона, вдохновленная прибрежными парками развлечений Калифорнии. Здесь расположены современные американские горки и водные аттракционы. The Boardwalk предлагает классические развлечения в современном исполнении, включая игровые автоматы и призовые аттракционы.</description>
            <image>additional_images/fourth.png</image>
        </zone>
    </zones>
    <attractions>
        <attraction>
            <name>Комната страха</name>
            <description>Испытай свои нервы на прочность!</description>
            <level>Средний</level>
        </attraction>
    </attractions>

   
</info> 